
                      Me ha parecido una película increíble. Me ha gustado muchísimo y OJALÁ hubiese tercera parte. Es buenísima, impresionante trabajo, muy bien hecho, de verdad me ha encantado. Lo que sí que no me esperaba pero absolutamente para nada era… que 